大陸妹真係完勝港女

港女得對腳
但大陸妹對腳仲長過你
人地波又大過你，打扮又唔差

G

屌 咪乜都係g

不服來便

麻友完勝

𨳒你老母

Hello 無圖

出街啦

仲有咩都肯玩

read my name

咪就係 出下街大把熱褲短裙女啦

外表上係唔錯
開口就露底

佢真係g

講得好！

有得屌既係囉

家陣大陸妹都吊高黎賣

俾C6𨳒緊

渡邊麻友?

山風山風

下年歐霸

圖呢